10. Вызвал команды git diff, git status. git diff показывает разницу между последним коммитом и измененным файлом. git status показал, что файл модифицирован и не добавлен в staging area.
11. Закоммитил изменения git commit -m "Test commit 1". 
12. Сделал git push в удаленный репозиторий.


1. TASK2 
2. Выполнением команды git branch develop отвел ветку develop. Залил файл TASK2.md локально (при помощи команд git add, git commit -m) и удаленно (git push --set-upstream origin develop).
3. Добавил в конец файла TASK1.md строчку "Задание выполнено успешно!:)". Залил изменения локально и удаленно.
4. Командой git switch master переключился обратно на основной бранч. В файле TASK1.md добавил строчку "Задание провалено!:(".Залил изменения локально и удаленно.
5. Выполнил мерж из ветки develop в master (для чего выполнил команду git merge develop из под ветки master). Появилось сообщение о конфликте.
6. Посмотрел командой git status информацию о конфликте. Открыл файл TASK1.md где откорректировал запись  соответствии с текстом написанным из под ветки develop.
7. Командами git add и git commit выполнил merge веток develop и master.
8. Посмотрел лог проделанных операций. Последняя операция - выполнен merge ветки develop.
PS Я буду делать задание 3
